突發「家姐話有左」

我家姐大專 就俾人搞大咗個肚...

因為我家姐本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩姐弟只要唔變壞就唔會去管我地

但係我家姐呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我家姐佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我家姐就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我家姐前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我家姐 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我家姐就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我家姐用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我家姐就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句

我家姐就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

THX

回帶行撚開啦

好耐無睇過

ok

係

算啦 呢啲post我諗有經驗嘅都會直接去睇最底
包括我

但係我家姐呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹
未改晒

見到提親兩隻字已經知咩事

改都咁柒 又家姐又細妹

睇到咁耐

一見到呢啲post,直接睇最後

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

又家姐又細妹又弟弟